【網傳】北京平谷區秘密建立方艙醫院。每一步都是武漢翻版

網上流傳文件顯示，北京平谷區肺炎防空辦公室6月20日決定，同意兩間醫院建立「方艙」。

武漢疫情期間，因為醫院床位不足，為了收容輕症病人，而係體育館或展覽館臨時搭建床位。
武漢方艙：

利申：網上流傳，未經核實

======
Twitter 戰線

拎紫禁城做隔離咪得囉
又成日打飛機幾大幾大

有床冇藥咪又係死

係方艙，反正要死就真係死，唔死就唔死，聽天由命啦

團結北京同志 感動中國 中國又贏

死
獲毛主席接見

方艙係用來接收輕症，輕症接受普通輔助治療，基本上大部分可以康復

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

輕症通常比人趕返屋企自我隔離，係咪重症唔夠床

輕症居家隔離只會越傳越多，同埋居家隔離輕症會變重症，跟住越死越多，歐美咪咁